知唔知點解大家要一齊同醫護罷工

係呀
我地普通工罷黎係無撚用
搞左幾次罷工都無咩效果
我地普通工亦無醫護既bargaining power

醫護, 始終係唯一有籌碼嗰個

但如果你以為只需要醫護自己罷工就得, 就大錯特錯

而家醫護罷工除左怕被清算, 另外最大阻力就係黎自社會既道德壓力

平時無事醫護本身已經壓力爆煲, 而家應付肺炎之餘, 罷工/反罷工既矛頭亦指向醫護, 加上社會上既道德責任, 醫護既精神壓力係不可想象

所以大家要同醫護一齊罷工
一齊罷, 係可以一齊負擔同減輕醫護既道德責任. 大家係共同體, 被政府道德綁架既話就一齊孭

一齊罷, 對醫護黎講, 喺精神上已經差好遠
絕對有利醫護手足下決心做正確既決定

我已準備同醫護一齊罷工

推

完全明白哩個道理
一定會一齊罷

點解淨係叫醫護罷工？明明封關關乎全香港人生命保障。

保命要緊

不要說「我支持醫護罷工。」
試著說「我準備好同醫護一齊罷。」

入去推一推

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

咪又係借醫護人員過橋達到政治目的
懶係包裝到齊上齊落噉

醫護係今次罷工既主角
但絕對需要我地班普通工一齊罷工
社會既道德責任我地一齊分擔

政你老母治目的
而家要封關呀, 講到唔關你事咁撚樣

你哋熱愛香港係你哋嘅事
怨恨香港嘅我無需要負喱種責任

直頭係

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

一齊罷

罷工救港 功德無量
請加入工會

咁你上黎做乜
特登同人講你唔跟機?

Push

推呀
大家一齊罷

去完粉嶺post 搞事終於現形
屌你老母臭閪

唔該晒你幫手推post喎咁 慢行唔送

我已準備同醫護一齊罷工

醫護並唔係自己一個
我地撐你, 全香港一齊同你罷

Dllm 你條命賤你既事
依家係政府拎我地條命做政治籌碼
唔理我地死活

又唔係用醫護界罷工要佢跪低答應五大訴求
係要佢封關 保住大家條命仔呀 訓醒未

齊上齊落